「有圖」週末要組隊返大陸睇樓

扮睇樓得唔得

唔知實用面積幾大呢？